部機開唔到，風扇郁下又停下

請問發生咩事

燒左？
墨巴

spec

墨巴你部野係開都開唔到定點？

無文了

你係咪都加左八爺又following list???
快到呢

呢d post 貼spec 都冇用一係底板一係火牛

我壞RAM同Display都試過咁..

梗係啦，墨b黎㗎喎

間中開到一 兩次，但無幾耐又藍屏幕 系統崩潰 幫我熄機

將軍澳有冇咩電腦舖

燒牛啦我之前都係咁

推到整返好為止

有幾個可能性,
燒牛/燒MB/燒CPU

去南豐5C computer la
不過試下拆Ram 再裝翻先

想問咁樣咩意思？

睇下入唔入到safe mode先

RAM

之後點做？